［去馬日］趁住仲有d賠率 大家快d買我騎師皇啦

黎緊特獎起碼有4分
美麗大師12分
小巨人又12分
呢度都夠贏啦

豬硬

連登仔有錢都唔識汁

又12分